咩叫 雙節棍變兩粒一百

WHY可以順利過渡97

雙花紅棍 變兩粒一鬢， 即係黑社會都變警察

又真

段台詞都係真話